30/6/2017 習主席石崗檢閲解放軍及青少年制服團體

習總除左檢閲解放軍之外更會檢閱靑少年制服團體及與其對話, 而個活動早於六月初已經係我個ug到傳出黎, 目的當撚然係塑尻造青少年愛國愛港既型象😑收皮la
利申:某uniform groups 成員

係咪我英文差？

咩係 0700-1300 hrs？個event搞七百至千三個鐘？

Haha

巴打ACC？

又到公帑養既一大班制服團運動員戲子回獻時候鳥！！！

唔止英文差，直頭係弱撚智

扮扮下弱智，就真係變成弱智架喇

係咪我英文差？我都睇唔明wo

以前中學參加過其中一隊
Annual parade 要去黃竹坑黑警訓練學校攪
之後quit左

同智力關係大啲

咦 我都係喎 仲玩緊

相認

軍佬係咁寫
估計樓主係海陸空其中一軍

除左童軍女童軍 隊隊都係黃竹坑passing out架啦 咁都認到

遲早全部制服團體都變哂希特拉青年團翻版

唔聽話無撥款,無資源

龍蝦軍團

唔關英文事 關智力事

...

交通安全隊 點算好??